我可以做證，警察絕對無可能係22:41第一次接報

雖然大家都知
我自己就22:26第一次打得通報到案

推 全民頭盔

有冇錄到音

Up

就算22:41先接步，佢都已經遲左39分鐘

知係知 不過暫時未有證據
多謝ching

推 火燒心 好撚嬲

無，太urgent所以唔記得

推